如果你發過夢，更加唔應該死

經過咁多日嘅抗爭，全香港最高質素嘅人，九成九聚集晒喺金鐘，不論係和理非定勇武定乜，呢二百幾萬人就係具有良好公民質素，而值得有民主嘅人。
去到後來比較激烈嘅抗爭行動，更加突顯出香港人嘅質素係世界第一等。
絕大部分人以群眾利益為個人依歸，有咩可以幫手即刻去，大家各司其職，完全係成熟公民意識嘅表現。
同時，大家都戴住口罩，冇話邊個比邊個優越，亦都冇固定領袖，大家嘅一舉一動都舉足輕重。
再加上行動力同靈活嘅表現，亦睇得出香港人嘅智慧。
我哋呢班人，絕對有資格有能力，建立一個美好嘅公民社會，一日未成功，你點可以死？
仲有咁多手足同你並肩作戰，你一啲都唔孤單，你點可以死？
一日仲未可以除低口罩見大家，你點可以死？